[
    {
        "randomId": 1
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyirabukimana arakima ubwa ruguru",
            "option_1": "Umwumba w'urukoma",
            "option_2": "Umuganda",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Umugina, inzira",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kabandabanda mu murima wa Marara",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Imbwa",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Ibirayi",
            "correct_answer": "Imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngeze munsi y'urugo nkuka itako",
            "option_1": "Umwana usanze se na nyina batariyo",
            "option_2": "Umuriro, umuyaga",
            "option_3": "Ikinyoro mu gahanga k'umusore",
            "option_4": "Agacuma",
            "correct_answer": "Umwana usanze se na nyina batariyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kirigita ikinogori",
            "option_1": "Ikigega",
            "option_2": "Umusigati",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Isuka mu icukiro",
            "correct_answer": "Isuka mu icukiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyamutanga irabundikiye",
            "option_1": "Igiteke mu nkono",
            "option_2": "Inzu",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "correct_answer": "Inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Katemba igogo",
            "option_1": "Uturaso ku murundi",
            "option_2": "Amenyo",
            "option_3": "Ikiganza",
            "option_4": "Intosho mu manga",
            "correct_answer": "Uturaso ku murundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Imisozi iriyorosa ibigondo",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Umugore uhetse",
            "option_3": "Ibihu, inzuki",
            "option_4": "Amazi ku rukangara",
            "correct_answer": "Ibihu, inzuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mushenyi iti \"Jya\", Rwagashya ati \"ndinda\"",
            "option_1": "Igisenge",
            "option_2": "Inkuba n'umurabyo",
            "option_3": "Impatwe z'umusaza",
            "option_4": "Inyenyeri ku ijuru",
            "correct_answer": "Inkuba n'umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kwumva menshi kagahishira",
            "option_1": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "option_2": "Umugore ujya kuzimura",
            "option_3": "Umuhazi ugwanye umuguta",
            "option_4": "Urutete",
            "correct_answer": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Tora uruho ntore urundi tujye kwiyumya",
            "option_1": "Amaganga y'isha",
            "option_2": "Urukumbi mu menyo",
            "option_3": "Inkono yuzuye ibiryo",
            "option_4": "Igishwemu cy'amase",
            "correct_answer": "Amaganga y'isha"
        }
    }
]